[2019 DSE] 集中討論post 4

過三爆四

報咗燈塔英文同數學mock仲未收返份卷

係咪billy
前年柒咗鑊仲報

人地話有保證條款
18號或之前一定會寄出
唔係就退返錢

溫左7日書，放一日假係咪太奢侈?

Is.

然後就有無限暑假可以放

學hermanyeung話齋 有種mock係收唔返

billy終於都比人屌鳩啦

Billy終於都比人屌鳩啦(2)

仲有多兩個未寄, 其中一個仲未改好

精彩回顧

絕對唔會

仲放假
抖幾個鐘咪算

真係攰嘅咪放咯，休息是為了走更長遠的路

範文我覺得無咁難溫
做幾次詞譯 句譯
睇下手法 中心思想
如果有買雞精書/補充就可以溫下mind map
咁樣溫完都最少會有返20幾分

自膠 *補習

年年都有
遲啲就有試場barcode相

真係唔抵溫

假膠黎

我覺得抖陣再做野個人會專心好多有效率好多

點解咁撚on9

等睇啦，實有

等睇

退錢都補償唔到考mock損失嘅時間成本

咁點都好過某位數學天王到依家都未改好卷仲冇得退錢既
淨係識攞貼題黎打飛機但連最基本既野都未做到

你指kxx txi?

Bio 你點溫

我就係報咗佢mock

你操左幾耐

人人唔同

收到 thx a lot

補佢簡直on9份mock太離地

波台狗嚟

2018地理撚留名，有冇2019地理撚

All in electives 易過谷英文

Agger 英文好靠個底

BN條柒頭到今日仲未寄卷
聽日郵局放假 得返禮拜一
唔係就全數退款

填充個d要留意埋grammar同part of speech

留意' -'
通常呢個之後都係ans

完全未溫

仲唔溫書

英文上年5*445先得4真係唔好晒咁多時間係英文到

咁先得4

真

唔識溫geog

2 girls 1 dick

咁撚多 見到人文地理就頭痛

見到DBQ就覺得絕望

同性戀集中討論

用中文讀 dbq係資料回應定考察？

腐女

資料回應

資料回應已經背咗好多形成過程嘅marking scheme
但成效題真係唔知點樣寫得高分

巧想聽ken ken解卷解6粒鐘

好彩佢冇好似Billy Ng條撚樣整埋啲濕鳩保證條款
唔係既話要退款

FBQ真係玩死2019啲學生

咁自己揀都冇計

唔知BN個份改成點呢

李永康條女個mock

agger
燈塔另外果位就幾日改哂
不過係搵大學生改的

唔理佢搵邊個改啦
反正EAA係搵大學生改
雖然份卷係離地但起碼人地做足晒啲野又upload埋解卷
但姓戴個條友到依家都未改好份卷究竟咩心態
個mock仲要貴過人

睇佢ig 仲成怨婦咁
成日話比人打壓，又借d 意抽koopa 水
好似懷才不遇咁
想當年koopa 係英皇比條肥仔wilson liu 打壓咪一樣屌打條肥西！

咁佢都幾勁，用一年時間追到5**

佢呢啲垃圾燈塔都幫佢出咁多宣傳叫打壓
叫佢望吓隔離Cliff Yeung咪知咩係打壓囉
情願捧件錯concept既垃圾

啲笑聲真係好撚煩都唔知點解會比人吹奏

因為我個名

祈禱

最後機會! 搵物理技巧王幫吓你

知唔知邊種動物細波波？

報咗佢個mock真係喊
考之前兩個禮拜仲未收到卷

好 接受挑戰

你明天贏的機會率是零。

唔準唔瞓覺

第三日都係女坐先

新修5**

可唔可以認輸

巴打你係咪俾通識科逼害過

祝你成功

唔用例子點寫一大段

唔用例子咪拎唔到*囉
唔係話一定要死記硬背 但例子真係好緊要 特別係卷二
冇例子去支持你講既論點既時候 marker點知你啲推論係咪真係9up出嚟

我又熄咗鬧鐘

我都係小弟粒星全靠自然地理

頂 仲有13日就考chem
明明PastPaper DSE連CE加in syl AL都操過
但仲係覺得自己溫唔足書
心理壓力真係好撚大

DBQ先係重中之重，上年考唔係dbq我一早完撚咗

推得咁快

讀chem個堆咁勁

AL都操埋努力會有回報的

讀 chem 真係好辛苦

讀chem不如讀M1/M2
分分鐘count得仲多分

好撚憎計數啊

有邊個真係鍾意

我都好憎

me
如果只講中學數
做數好熱血

中學數

真
每次考試自問溫熟書操晒pp同mc
考出嚟都係合格邊緣

以前HKAL嗰啲都唔係條條俾到個熱血出嚟

中大中文系
師隨一米八林溢欣

巴打我都係

今年改咗收分唔知要幾多先入到

我
好中意計數科(讀M2+Phy)
文科就好唔掂
利申：數撚

鍾意計數千祈唔好入數學系

Bio 3底 有冇機會攞4

有啲執下分都要嘅
但有啲真係好好J

之前諗過讀
但好似係乞食科
考慮到搵錢就不了

好想知天賦要求有幾高

入唔到中大就入含大
反正含大都係半個中大人

自修室

我老有諗過讀soc sci個d 但好似會乞食

讀數都可以讀到好搵錢嘅
但前題係條友要自己去搵路，而唔係faculty去俾機會你
數學系畢業出身嘅人，平均腦力應該算係數一數二
肯自己跳出comfort zone去搵食嘅，成就隨時高過其他人

數撚打丁特別爽

好難講，其實戇鳩鳩唔介意成績都畢到業嘅
不過入到嚟就會知咩叫痴線佬

數學aim5* 但溫豬方向無從入手 dse都操囇

咁咪操ce

睇返自己錯啲咩先

有時有d位 careless

同埋數學prog 入4條夠唔夠用

全部識做但Careless到得返5*？

夠晒啦，一陣入完唔識用嘅咪又係搵自己笨

Part b有一兩課表現較差

其實入咩prog最化算

ching aim幾多分

咁就唔算係無從入手啦

5** 5** 5**(5**) 5** 5** 5** 5**
天道酬勤, 搏盡無悔

恍然大悟了

咁祝你入到心儀嘅恒大啦

pound of my school

會考巴 想問有咩經典3D 題必做

收嗲啦

個大陸妹好撚嘈 啲英文錯到仆街

校園台欺凌

人生見過最勁個個係點勁法?

god bless you

都係科科A+，year 1讀晒然後year 2 sit postgrad course
最後直入Phd

完全想像唔到
又一個動漫男主

個樣點

根本考chem個啲都溫唔到範文

鬼叫你唔早啲溫

都算正常，唔會被歸納做毒撚類

2014 DSE BIO
中文好撚難

Ok

respiration 打漏字on99

今年將會係最易一年

終於返黎

我不是48歲老處女

有冇巴絲知koopa教果條Stewart theorem點用
睇咗陣手機就miss咗

操你媽的
經濟學真他媽牛逼

你問我地撚識咩
你直接問Koopa啦
反正每個月你都比幾千蚊佢

skr

666🤙🤙🤙

@會考都冇C

thanks keep到咁就滿足

各位Troopas

屌炸天了

死大陸仔

唔好污染校園台

雖然我補koopa都唔係負皮我㗎

btw我f5果陣睇Herman yeung都好夠做
本身f4上堂唔聽書
睇HY都睇到學校pre5*

到底有咩人會報

蠢唔過報Kxn Tai個mock
條撚樣到依家都未改好卷

Failed

佢連登數神嚟

反枱U數學系呢

core 5* m1 5**

m1咁易
都唔使用腦

串能到

等我又玩下先

你懂不懂數學

12 13個兩條
反而我鍾意做probi
用腦諗多啲step又少

出asgs probi 應該感恩
啲分執豆咁執

我鍾意做graphs of functions多啲
夠簡單，寫兩寫又完

最唔好玩既野=數學

yup

最唔好玩嘅係計數
數學本質唔差

I don't agree with you.

phy chem bio music m2
aim 9科63分

冇大志 讀得9科

proba好正 少step 寫好少字就得 好快手做完

aim 10科70分

一錯就炒晒

0

收皮未

講真話冇人信

Koopa表示同EAA好fd 等你班友唔比幾皮野學神技結果搞到做唔到

咕力奶好耶！聽日跟住黎溫

4月3

Human biology + E3 + 可以隨便發問
利申好耐之前bio 5**

係咪最後個到寫太多

5**係點溫bio？
btw點解會揀e3 咁難又有啲out syl 聽人講pass rate得幾%

唔會啦掛…星期五應該算出左古語了 咪嚇小妹

我中學冇讀，係大學有讀相關嘅嘢。其實真係唔係咁難，好似2018咁真係fat fat

放棄

等retake啦你地

keep住個勢
騎佢老味

屌你老味啊我

意見

攞5星啊

做咩成日欺凌我

唔知

利申 講就凶狠 做就碌撚
希望我都做到

me好慘

啱哂A1夠2 做埋a2夠望3 好似係

直接睇Hermen Yeung啦 仲等

如果見到古語/奇怪題
大家又無point 又有2個唔講野
一齊deadair
就可以報定2020了

記住應對態度係計分
太aggressive 唔引導他人發言
會無左應對態度個分

上年考完哩份3左(appeal完個分變2
過兩日又考 雖然自問實力大增
但其實都有啲緊張

點解未有龜蛇出現 好失望

佢最近都少咗出膠post
好可惜

每朝起身都會睇下佢前一晚噏咗啲咩痴線嘢

如果dse衰左咁點算

我都係，但分數啱啱好
想走走唔到

唉 上中一開始上高登
其實有啲後悔

想知Ls 卷二可以點樣進步

卷二好講你對唔同議題嘅熟識度
因為你一唔熟 就連起手都無機會
但記得記得唔好再溫outdated 議題
例如 中國三農 留守兒童 留守老人
要溫記溫updated
另外 通識卷二都好講你識唔識apply概念
要溫下concept 字
例如 馬斯洛需求金字塔 中國嘅科學發展觀 戴耀廷教授嘅法治層次

？

屌

啱晒醒

又話要早過我

日日都起唔到身

但我咁早起都冇用 我朝早唔會溫書 下午先會溫

咪係
緊係屌下女啦

中學緊係要溝仔溝女
利申溝唔到

Agger

上得連登都肯定溝唔到啦

我有講錯咩

Mk jai

英文只求3 Reading 揀B1定B2好？

B2

B2要用45分鐘做曬佢？

45-50
A 35-40

b2

B1錯5-6題已經得返一半分

B1

Me考左兩次,都係做B1, 兩次都有level 4

報左Billy Ng Mock嘅巴打
收到卷未呀？ 去退錢再搵蘋果啦
利申 KGE學生 無報

天水圍疑22歲姓劉男子非禮一名13歲女童

又黎

計chop個印呀
聽日最後期限 收唔到就仆街了

法治四層次其實已經唔係好啱用 因為都幾大爭議下
有好多通識老師argue過第四層既以法達義學生讀落去會get到法治既最大目的係達到公義
好易get錯 -> 用錯

11c4/12c5 ?

好撚勁
想幫你含

thx

但最起碼要知咩係有法可依 有法必依 以法限權
仲有 要識咩係公民抗命

我鍾意腳交多啲

聽日考oral了
好撚驚
驚嘅原因:依家完全唔驚

咁唔好諗 專心溫書

我考Eng Oral嗰陣拎埋部ipad去試場睇stranger things

我講真

true

笑死我

哈

樓豬唔好嬲豬

對唔住樓主我地知錯啦

我地知錯架啦

對唔住啊樓主原諒我地呢班死八婆啦

BillyNg好波
估唔到佢真係情願全數refund都唔寄卷

Btw 出面啲人好屎

都話㗎喇

揀左忙

幾時可以男女分開考

恭喜！

real9ly？

[2019 DSE] 集中討論post 5